有無人做過 Greg& Wong 黃澤恩哩間野

如題
想知人工 風氣 同事係點 間野好唔好做

比狗做

巴打 點解咁講

I love wsp

如果你係GRADUATE E, 入去GREG WONG 都唔錯架~
雖然人工可能比出面低少少,但係獲益良多~

至於人事方面,GREG WONG 人唔多,勝在夠NICE, 好肯教野

呢段野似曾相識🙃

當年intern offer $3000

呢間野之前五月幾開過post,依家又開,好似有d伏

係😂😂😂聽人講老人院黎

前年比最低工資

唔到走頭無路就黎餓死都唔好入

麻麻地

狗也不屌，車費都蝕埋

講到咁灰😂 但少見人論討哩間野